急問：貓貓身上果啲係咩？？

今日發現隻貓側邊好似甩左一忽毛，
想問係咩黎？似唔似生癬？
定係唔小心r損左?
謝謝🙏🙏🙏

毛都甩就去睇醫生啦
仲上連登問
連登仔講無事你信唔信

咁半夜突然先發現，問下大家啫⋯⋯

似貓癬，快D去睇唔係好易惹到周身都係

Thx🙏
已book左睇醫生🙏🙏🙏